{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja ma armastan marssida. Ma kannan tihti puru. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga k√µva t√∂√∂mees"},{"text":"Elan koloonias"},{"text":"Mind k√∂idavad magusad asjad"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mul on v√§rvilised tiivad ja armastan lilledest nektarit r√º√ºbata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna"},{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi"},{"text":"Mind n√§hakse tihti aedades"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Teen mett ja elan tarus. Mul on stinger. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Loon magusa maiuse"},{"text":"Tolmeldan lilli"},{"text":"Elan koos kuningannaga"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Olen v√§ike √ºmmargune t√§ppidega mardikas. Inimesed √ºtlevad, et ma toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen punane mustade laikudega tavaliselt"},{"text":"Mind peetakse heaks √µnneks"},{"text":"Aednikud armastavad mind, sest ma s√∂√∂n lehet√§isid"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Juuni Putukas","isCorrect":false},{"label":"Haisuputukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan rohtunud p√µldudel ringi ja teen sirinat. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline ja maskeeritud."},{"text":"Kasutan jalgu muusika tegemiseks"},{"text":"M√µned kultuurid s√∂√∂vad mind suupistena"}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Helendan pimedas ja lendan √∂√∂siti ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on valgus sees."},{"text":"‚ñ´ Mind nimetatakse ka v√§lgulutikaks."},{"text":"Sa n√§ed mind suve√∂√∂del"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Glow uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ehitan kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Ma ei ole putukas"},{"text":"P√º√ºan k√§rbseid ja teisi putukaid"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Antlion","isCorrect":false},{"label":"Tick","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"N√§en v√§lja nagu kepp ja v√µin v√§ga h√§sti puid peita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Segunen okstega."},{"text":"Olen v√§ga √µhuke ja pikk."},{"text":"S√∂√∂n lehti"}],"options":[{"label":"Jalutuskepp","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen putukas, kes v√µib h√ºpata v√§ga kaugele ja olen tuntud kultuuride s√∂√∂mise poolest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud kultuuride h√§vitamise poolest"},{"text":"Mul on v√§ga v√µimsad jalad"},{"text":"Minu s√ºlemid v√µivad p√µhjustada n√§ljah√§dasid"}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Locust","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Elan maa all ja ehitan suuri k√ºnkaid. V√µin oma tunnelitega hooneid kahjustada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin tekitada puitkonstruktsioonidele kahjustusi"},{"text":"S√∂√∂n puitu"},{"text":"Olen seotud sipelgatega, kuid s√∂√∂n puitu"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Kannan oma maja selili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma kannan alati oma kodu."},{"text":"Olen v√§ga aeglane loom."},{"text":"Ô∏è Minu kodu kaitseb mind."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur imetaja, kes elab ookeanis. Hingan √µhku ja oskan laule laulda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºks suurimaid loomi Maal."},{"text":"Ô∏è Suhtlen helidega."},{"text":"Ô∏è Tulen pinnale hingama."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen triipudega v√§rviline kala. Inimestele meeldib mind tankides hoida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja ilus."},{"text":"Mul on triibud nagu sebral, aga ma elan vees."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Angelfish","isCorrect":true},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Ma v√µin v√§rvi muuta, et peita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on palju k√§si, aga mitte jalgu."},{"text":"Olen maskeeringu meister."},{"text":"Elan s√ºgaval ookeanis."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Merekilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen suur teravate hammastega kala. Inimesed kardavad mind tihti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kiskja."},{"text":"Mul on palju teravaid hambaid."},{"text":"Mind v√µib leida pea igast ookeanist."}],"options":[{"label":"M√µ√µkkalad","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen ogalik mereolend, keda tuleb palju erinevaid v√§rve. Ma olen √ºmmargune ja mul pole n√§gu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen tavaliselt √ºmmargune."},{"text":"Mul on palju naelu."},{"text":"V√µin olla erinevaid v√§rve, n√§iteks lilla, punane ja must."}],"options":[{"label":"Sea Anemone","isCorrect":false},{"label":"Sea Urchin","isCorrect":true},{"label":"Korall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ga pikk ja √µhuke kala, kes peidab end liiva sisse. Ma v√µin sind ≈°okeerida, kui sa mulle kallale astud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed veavad mind mao p√§rast."},{"text":"Ma v√µin sulle jonni anda."},{"text":"Ô∏è Peidan end ookeani p√µhjas olevasse liiva sisse."}],"options":[{"label":"Angerjas","isCorrect":false},{"label":"Elektriline Ray","isCorrect":true},{"label":"Merikurk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen pisike loom, kes teeb enda √ºmber k√µva kesta. Paljud meist koos loovad riffe. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Elan koloonias."},{"text":"Aitan midagi suurt ehitada."},{"text":"Minu kest on v√§ga k√µva."}],"options":[{"label":"Plankton","isCorrect":false},{"label":"Korallpol√º√ºp","isCorrect":true},{"label":"Barnacle","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen suur, tasane kala, kes elab ookeanip√µhjas. Mu m√µlemad silmad on √ºhel ja samal pool keha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu silmad on kummalises kohas."},{"text":"Olen kujult pannkook."},{"text":"Ô∏è Segunen ookeani p√µhjaga."}],"options":[{"label":"Lesta","isCorrect":true},{"label":"Stingray","isCorrect":false},{"label":"Grouper","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen s√ºvamerekala, kellel tuli peas. Kasutan oma valgust saagi ligimeelitamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on oma sisseehitatud taskulamp."},{"text":"Ma n√§en natuke hirmutav v√§lja."},{"text":"Elan v√§ga s√ºgaval seal, kus on alati pime."}],"options":[{"label":"Blobfish","isCorrect":false},{"label":"Anglerfish","isCorrect":true},{"label":"Gulper angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}